[新界人] gobee.bike d 嗶嗶聲好煩

日日係到嗶嗶嗶，已經投訴過但冇用, 有咩解決辦法？

.

gobee.bike後台係阿里巴巴

港共政府唔敢處理架喇

搬走啲單車

d人都會泊返黎

7x24無間斷喪bee

啱呀

我地幾時一齊幫手修理下果D單車？

移動去聽唔到既地方為止

好喎
我有日行tko 都聽到喪bee
其實因咩事係度bee?

係單車防盜系統

垃圾公司

周圍都見到
根本霸公共位賺錢就最黑人憎

英國都係自己 整啲專用泊位，有自己一套泊乘system

樹大招風
睇死好快收皮

集中堆田

倫敦有晒位, 有manner
支那style係無公德心, 亂鳩放唔理人唔理市容